手足回家吧，今晚無人會笑我地係散水撚的

今日乜都唔做回家，並唔等同平時我地笑嘅左膠果種唱k/俾掌聲果種散水撚，而係因為我地回應返政府講要和平示威，然後等佢回應我地訴求。

勇武係因為對方唔回應，又或者某D日子政府做法過左火份，所以我被迫要行動升級。

我地同中共獨裁政權鬥，就要勁到無大台無訓練下，都可以做到每一步行動都可以有晒解釋，有哲有理。我地唔係一班貪好玩上街搞事嘅人，相反每一步都係要有晒思考有晒計算。

所以今晚返去啦，你話走就一齊走晒都係一種示威，俾人知我地有共識有紀律有Synergy。
到打交果時又可以一呼百應，依啲又係示威。
依家拖泥帶水只係示弱。

咪睇下今晚政府點回應我地囉，如果佢hea回，咪第二打佢老母臭都唔遲架。

前線手足不要留了，大家未來仲有好多日要一齊作戰。今晚唔好俾人打唔好俾人拉呀。

齊上齊落呀